秒回

屌咁都中

lm

針 night all

我開d人會唔會唔識入黎

針鳥

冇，有啲廢老仲要自己錄自己演出既碟 睇住個mon真係會笑 著撚到孔雀咁但走音 鳩叫 入唔到 入唔岩 當自己歌星 你播緊個陣佢走去同台下既人講感受要你重播

針弓弓

溝阿婆

人生冇意義了

不了 牛肺 個代一定係俾人禁住黎砌狂生仔想脫貧
變哂牛雜

古早味牛雜

訓鳥 6半起身沖涼返工

咩

成日三點澤醒做咩

16個回覆就訓左 仲秒回

成班廢青

佢地秒左成晚 開po比人lm就去瞓

收嗲啦濛狗

竟然係濛仔開po

起身未丫濛狗

blow?

有人搶極都搶唔到1001
我亂咁回於搶左

╮(￣▽￣"")╭

乖狗狗

｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡

唔知

要搶到

開定售票網個ac

咁最後搶唔搶到

屌你老木

呢度有人係學樂器
仲教埋琴

搶到4張

勁
我連五線譜都唔識睇

濛狗

笑你老母賴屎上報紙

我好你少少
我識睇利物蒲

老雞遲到未 ？

幫我打飛機

晨早流流係咪想笑到我入廠

得返兩個字要出到門 唔係就要狗衝

我賭100蚊佢屙緊屎

唔係囉 媾緊女

又食女

你都未問我邊日得閒

咁肥都有女溝

同囝囝睇？

你開心就好了

厹post

同我睇

同老雞

第一次認同你條冚家剷

幾時咁識講野

12點前我要見到戶口有錢

wow
你收左佢咩好處

我話係佢就有得去架啦咩

有仔就收皮啦

有冇同囝囝講
係同男仔fd去睇

Gay post

張圖唔係我
其他連登仔的

我問唔出口
廢事條女問我做咩事又飲酒

第二次認同你個冚家剷

負皮左

答得好正常

濛9

院長

屌你老母

釣到條曬女狗

弱智都溝?

老雞

你自己哂就屈鳩我

肥糖

好似好答啲野

成堆mk cow女

矛眼睇

有前途呀你

冇
佢cow我

本身plan咗去食焗豬 但屋企有飯

最慘又cow唔到

成班 mk 狗

(笑)

我今日去迪士尼

係咪睇左個焗豬post

我下星期去探你

係 但無諗住去佢果間 太遠

帶月餅

他約你去迪士尼?

屌月餅

玩鬼屋

奶黃好吃😋

有冇諗住唔化妝出黎嚇我

想摸濛狗塊面

樓主係垃圾

化左妝都夠嚇你

收錢

第三次認同你個冚家剷

巫婆糖

唔係個個有得摸
收你錢擺明益你

食晏食咩好

trick or treat??

三哥

Trick 我

夜晚收幾點

冇 得米線陣

M 記

我朋友入左農夫fans club

今個星期食左2次

10點半

呢個梗都唔好玩既

跟著就腥左自拍俾我
問我好唔好睇

食開咩辣

多女⋯

只有我是真毒撚

我條女啱啱死咗 你問我答

mk妹

我都係。。。

心水清

有冇屌佢條屍

孔子呀！

點呀孔子

笑死

完成度75%

濛成日都見你

有錢

早晨

大佬有女
好似樣唔錯添

禾刀賞有姦

有錢我就開間鋪賣玩具
順手擺埋收藏出黎

第一個幫襯

隻屎鳩劣咁大隻嘅

有料

咁貪心
想要三條女

對你嚟講算少

好撚眼訓

自貼上黎

Name

濛

😂😂👍🏻

唔等x?

但又好似同7冇咩分別

on9 仔

都唔知買HTC定買7好

7 for sure

象仔禁左未? 聽講唔洗搶喎今次

個個留彈藥抄x

Sharkshark薯條好食

蜜糖

係 戇鳩辣椒冇人食

好心轉左辣椒做紫菜

咪就係

咪臭系

系你老母

系系系系系 係咪唔撚得？

屌你都廢撚事 織返去你老母嗰閪到喇戇鳩仔

織乜撚呀 縮呀傻鳩

( Show Blocked User - 肩系膊頭 )

扑撚咗條傻鳩佢

隻粉酸到戇鳩🤦🏻‍♂️

唉 自己認真既長拖拍過3次（每次一年以上）唔認真既有6-7次（有啲冇扑野）sp試過6個 男朋友知道晒都冇嫌棄我 係佢令我改過

PMED

Pmed

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

清好波

未食過 唔想試

食完囡？

買咗六合彩 星期日中頭獎

樓主做乜撚 可愛

你中到頭獎我即刻跳樓

一齊2年 條女趁鬧交瞞住我同個ex出去
俾我發現左後斬攬 條女講到要生要死
最後分手後2星期 佢同個ex一齊左
後尾佢地一齊左幾個月 條女搵我扑過幾次野
見到佢俾我屌緊果陣 一路wtsapp現任話差唔多訓
就幻想到佢果陣同我講訓都可能俾人屌緊 好撚心寒
最尾我主動提出結束關係 無聯絡至今
共勉之

雞

出面搞投票u11 vs 8
都係HTC贏

用過apple返唔到轉頭

屌你咩

唔知
u11係新旗艦 而且我對htc有情意結
對iPhone個印象就係啲ifan拎住部嘢打飛機
u11個價都好抵

大家係咪駁緊甜故
上面咩嚟

屌你老濛

你理得人點j部機姐
客觀咁睇 如果你要打機一定係iphone順d
其餘果d就睇你鍾意

"有冇人介意男女朋友拍過好多次拖"

用xpz好過

唔知 要再諗下

唔鍾意sony

大陸狗死撚晒佢啦 唔識排隊

攬住竹戈

爽

邊個係竹戈

佢d ex

去轉海洋公園包你大開眼界

所以唔去

冇得食

想嘔

你技術有幾差先可以俾到空閒佢打字

唔介意
as long as未鬆

成班弱智咁嘅款

扌分

係啵 iphone無得插micro sd?

冇

濕鳩 迫人買128GB 貴好多

。

唔好問我
戴過綠帽嘅入嚟

潮濕天氣打丁真係

知不知每晚j你十次八次
每晚我對手都會立痴痴

叫左淨雲狗未

冇扮

果次先話食完條女
之後對條女冇興趣

咩事

嗰個係你嚟喎

淨係識派膠

唉 仲要尾我

想打人

無

老雞maybe

寶寶收工鳥

開sem飯中

唔好打我

有朋友

月巴我可以同你食

咩叫開sem飯

屌屌屌

我純粹當食飯無咩意思 同班fd吹下水

咪係囉 無意思

sam here

陳小春d歌...

?

每段戀愛都會認錯人

失戀的冠軍

圍繞身邊已六百天

on9 天秒回

你喜歡過我六十秒嗎

我是一個西伯利亞人

係愛呀車b

Nice try 月月

???

???

??

??
???
??

Blowing shit up with homemade d-d-d-dynamite

如今這算甚麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸 都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拚命掙扎

我番黎啦，我知冇人掛住我

忍了你你更薄悻，來到過禮拜永不超生

廢撚到

垃圾

屌你有仔大晒啊

月兄今日受左咩刺激

無刺激

咁快唱到成街都知，俾你有左咪銀河系都知

追返上兩集後生仔傾下偈先

又去到一個位聽歌聽到唔知聽乜好嘅境界

viu?

濛狗食撚屎

Yes

點解我今日講嘢無人覆

TVB

有女就收皮啦

jjfish - on the floor

新手報到

等我覆你啦

你好鍾意落ky?

冇myavsuper 睇唔到

你可以收皮了

一早聽過啦咁正

免費...

麥明詩好正

唉屌訓著左頭先

想睇屌

波波痴線

agger 晚晚j

訓喇
我都準備訓

-_-

咁大波,不了

諗起林作曾經屌過佢
呢下真係........

後生仔即係後生仔

佢話唔閂門沖涼

行出房見到TVB唔知咩劇
屌你蔡思貝咁樣衰嘅

本身覺得佢哋都幾襯
後尾林作走火入魔 不了

盲俠

唔知做緊乜

叫條女收皮
塞幾多野落對波度
之前見有 po
佢中學相唔大波的

撈到自己形象好 cheap 咁

唔好咁講，人哋補習名師嚟

我都覺得佢對波好怪

佢英文惦同口才點樣真係駁唔到
實力黎既

但個格真係好乞人憎

酸?

冇登記 mytv, 只係睇預告
條女講野, 係經過大腦地唔經大腦講野

on9
好明顯係酸緊

係 典型MK妹

正

勁

哦

大大淡索一索 成身汗味 油味

好唔開心真係 好挫敗

why

關於事業既

由細到大我都好自律 所以讀書方面都好好

呢家做緊專業人士 有個幾close既女性朋友同行 但我一路覺得佢無料同都幾無知

但係佢因爲有親戚做緊大行入左去

入之前做面試 有朋友做HR已經話佢做得差

有written test 人人得兩個鐘做 佢可以拎返屋企做 仲要問我點答啲問題

我付出左好多好多先去到今日既位置 佢一野就爬過我頭 佢成日問我點解對佢咁cold

唔通我話我葡萄你有人際 明明唔係果皮都坐到呢個位咩 仲成日問我

唉 我真係感覺好挫敗好唔甘心 定係其實我心胸太窄

識人好過識字
我呢d死毒撚預左收皮

一人一個畀你屌過既女人名

我知世界係咁 但係當發生係你身上真係會好唔甘心 仲要追問我點解好似唔想理佢 唉 唔知係我好小器定點 唯有上黎呻下

Hi

有冇好仔介紹 唔想do老姑婆

如果你真係有料
加唔甘心 加心胸狹窄 再加心腸歹毒
實諗到方法冼9佢一大獲
我唔知你咩範疇
但涉及到專業
一個錯就可以收皮

契仔

1001

勁 收冰

秒?

食完宵 又買咗薯片

？

hi 肩仔

雀仔

收嗲喇

我下一樣應該玩咩 唔再入廚

次次我入，d 人就走曬

same

薄餐正

有人

玩女

2

橙

聽日食返特辣先

實小辣

辣殺

好味

成日覺得譚仔嗌清湯
不如返屋企食屎

喂早晨

仲未

呢度有幾個嗌清湯

佳絲懶肉捉生山小茄湯 凍撚水

成功四連

屌俾人斷撚左

喂 晚安

喂 午安

渣

同個fd 飲野飲醉咗，一齊上咗架的士

早晨呀

哇 咁大家平時都幾早訓

叫佢地返屋企食屎

有冇了佢個西

格劍

比你地揀格劍 定做和尚？

我試過
對上個 ex
個司機應該有係倒鏡見到
(雖然拎件褸禁住)
果陣真係好撚大膽

道士
做道士型 D

痴線到

我喉痛會特登食譚
以辣攻毒

我會啪著條

見冇乜人講下故仔

嗨

著咩
著火?

細個起度諗皮膚痕可以R
喉嚨痕點解唔可以？
之後拎枝筷子隊落喉嚨了吓了吓，諗住止痕

最後了到喉嚨發炎

有冇採到白色珍珠

果陣都仲未成為女友

佢邀我去平安夜酒局
中途已經輕輕咁有攬有錫

未到女朋友，你已經了人個西

深喉

其實了唔了, 都會發炎
只係加快左

未了之前印象好似成為左

格

跟住呢, 佢飲到湯左

然後, 再飲過

再湯過

48

49

50

好撚凍

唔係 wo

出邊又有多個秒回po

秒你老母

搞事

樓主辣殺

ig 壞咗?

Agger

唉放兩日又返學
屌

唉放一日又翻工
屌

返工有錢
返學貼錢

勁 有ig

駁唔到。。

返六日工慘是真的

人地大把錢

輪姦

Me=賣火柴的大女孩

who

見到呢 D po
真係火都黎埋

女朋友俾人強吻...但佢覺得無乜野

養我

岀糧未

晚安

你地介唔介意自己男朋友同d識左好耐既女仔朋友跑步/做gym/教個女仔嘢？

講:唔介意
心:屌你老母彈開啦八婆！

我口都講介意佢好似覺得我睇得佢太緊
男友話要減肥做gym，個女仔話一齊，又話跑步都想揾人一齊跑
之前佢嘢個女仔行山我都覺得自己比人割左忽肉咁喇

唔靚->ok
靚->屌你老母一定去拍拍拍！

你同佢跑囉

個女仔仲要前排先同男友散，失婚婦人好似好危險咁
不過個女仔好似好人黎，佢之前講佢d去偷食男友果陣叫我唔洗擔心，我男友一定唔會偷食果d

咪係囉，三個人一齊跑咪得其實我都唔明跑步做咩要人陪，索哂氣都傾唔到計啦
d女仔仲可能會著sport bra跑架，好危險

介意

唔仲意

教野姐又唔係搞野
屌你啲朋友唔係男人就女人嫁啦
仆街啦你咁撚樣都介意

咁可以揾第個架姐
唉佢覺得我唔信佢 點先表現到信佢 好難啊

點解唔介意既 唔怕d人挨身挨勢又盛咩

點會唔介意on9

挨身挨勢又盛
咁呢個緊係介意
所以我刪左做 gym呢個項目

同埋我覺得跑步可以做鬼咩
唔通學 tbb 劇扮扭親要人扶

而且我係巴, 雖然佢D男性朋友我信唔過, 但佢我就絕對信得過

不過咁, 調轉角色

男仔挨埋個女仔度, 應該會俾人一把星埋佢

而如果係女仔挨男仔, 又真係有 D 難講

比著我以前有條女咁挨埋黎
我應該唔會避
(計我當時有女友)

帽

呢d女雞黎

咁我其實我都信得過我男友既但我係O1，唔知點放手比佢同女仔跑步/教英文可唔可以教下我
好怕個女仔覺得我男友咁叻就鐘意左佢啊同埋個女仔依家又冇男友，雖然話識左好多年姐

免費雞

我係個個女仔

想食你

你講真架？有女友都唔會避？點解既？如果你女友問你避唔避係咪會照答避？
真係好怕d女仔
你平時比你女友同男仔fd做咩活動架？你又會唔會同女仔fd做咩活動？

邊隻係雞先

不過有 D 女, 真係好中意挨身挨世又打下你

本身未同我女友拍拖時, 一個朋友圈黎
條女基本上係仔都挨埋去
除非有 D 比較差

咁拍拖之後, 條女係我女友面前又想向我打身打世
(當時條女未知一齊)
我條女即啤到佢恆一恆

呢個時間即玩閃避球咁
而家諗返都勁好笑

我都想知

容乜易跑跑下傾起個女仔個ex，又痴埋黎喊喎
男友話我個人太敏感你地覺唔覺

如果你女友問你避唔避係咪會照答避？
呢個廢話啦, 老練都話
直頭冇呢 D 咁既情況出現過, 仲避, 傻既

咁死啦之前佢地去行山，男友話佢地咩都冇發生 點知係咪真

邊有咁多純友誼
拍緊拖點都會避

去咁撚遠？
u like la

唔避係上一個女友既事, 點解唔避, 因為唔想避
果陣本身同條女感情已經麻麻

不過而家女友, 我已經冇單獨同過女仔出街
佢佔有慾重, 妒忌心強, 廢事煩, 就算大班人, 入面有女, 都唔會俾佢知

至於活動, 佢同過男仔朋友單獨跑步, 佢有問我俾唔俾
我話 ok 呀

屌, 你又話信得過自己男友
我講兩下就動搖哂

我對自己冇乜信心又摸唔清佢諗乜

我又唔係你男友, 我又點會知

識幾耐先

我都好似係佔有欲強，妒忌心重，醋罈類女友咁你覺唔覺你女友好煩，咩都唔比你做咁？我依家有時比男友話煩點算

個男仔自唔自覺真係好睇佢自己

不過咁

我信奉一樣野

本身感情好既話
人地點打都打唔散你

半年

本身感情好好架我地啱啱先一齊左一年，佢都好就得我既

呢句真

同事？
咁撚熱仲行山

55555

轉驚

果然係 O1, 問題少女

咁你覺唔覺你女友好煩, 咩都唔比你做咁？
開頭覺, 而家慣左, 同埋有 D 野我想做佢唔俾我做, 咁我唔俾佢知咪得 lor

不過我唔會過份, 至少連身體接觸都唔會
因為我唔想冇左而家個女友呢個係真既

exact7y

乜鳩
想快d 衝到50lv 之後刷時裝

ow 又打到白金
又可以鳩玩

多一點信任, 少一份猜疑
咁條路先行得長

廣義黎講, 我係帽左我上個, 而同我而家呢個一齊
上一個我係等緊幾時頂唔順講分手
點知中途遇到而家呢個
過程有D仆街就唔詳講

但而家呢個, 基本上我已經冇乜再點 flirt 女

想去咪去

做咩要帽

佢都唔想冇左我架 但係咁你咪瞞住佢囉比我知既話實勁嬲 我男友應該唔會瞞住我既
咁你覺得你女友信唔信你丫有咩跡象顯示到

ching 80後？

點可以少猜疑丫我係一個成日ff既女仔

我好鍾意佢，佢知的
對佢早已經係一種痴迷嘅程度
知道佢鍾意打機，我搵朋友教我打lol
知道佢鍾意唱歌，我每日練3個鐘結他希望有一日同佢嚮街上面busking
我知道自己唔強壯，每日抽個半鐘做街頭健身，希望吸引到佢
知道自己好鍾意佢，要每日寫一篇日記先可以抒發到對佢嘅思念

但點解個男仔只係出現左一星期就搶走佢
個天點解咁唔公平

太耐冇拍我驚自己諗多左姐

一句, 突如其來的愛情故事

我都係成日左諗右諗個d

有次穿過煲, 攪左好耐先攪得惦
不過而家都年半, 佢都知我唔會整蠱做怪
所以佢見我講得合理既都算

50後

算啦, 只可以俾個方向你

問下姐

已經講得太多
有 fd 有上連登
驚死姐

到底你係想拍拖定驚sell保險

驚一相情願on99以為人地中意我其實原來唔係咁就

好感都有掛我諗
除非你好靚

好啦 你地唔訓做緊咩

佢on9架 唔洗理佢

相煎何太公呢

又唔見你發表下屌

何太公活絡油 阿姐都服佢

tldr

55
我笑左

你係咪好好打

我唔打人, 要坐監

打輸咪唔洗坐

星期五晚都咁少人 訓覺

tgif

打交係兩個人都要坐

不如你訓啦 好麻

收皮啦英文人

輸左直接去殮房

無言的針針針

原來你仲係度

乖啦
俾你嬴啦

想念你哦～<3

關條女咩事

幫我

我諗住條女um你訓咋

btw, 呢張圖我成日用

用黎提醒自己

訓啦 聽日幫兩次

依家幫完 聽日再兩次

冇得咁貪心豬

塊

貼出黎緊係俾人地用

用黎提醒 D 柒頭要訓

秒? 邊撚到秒呀睇過 mk濛

早

本毒撚宣布 秒回post正式收皮

好啦冇咩事你都係收收皮先

喂 喂 我屌你老母阿

Ok

來吧寶寶

發夢有女友

我都係

好空虛

點解

做我女友

發下夢好啦

你真識食

唔想做人

比返個女友我

G持做狗

汪

認真，有無巴打真係樣唔差都溝唔到女？

我媾唔到仔

自貼左先

我樣衰

我樣衰。。。。

把口要得

可以拎會然 老雞 黎做準則
好過佢就媾到女

更加要 po
睇下有幾醜

9 up 都有認真回

是但啦

我永遠溝唔到女

G持

我

十卜十卜～

有女扮冇女

呢D人好快俾人帽

滿臉暗瘡、沒有自信、說話無聊、喜好獨特

話題終結者

例如老雞

忍唔住俾正皮

發現男朋友偷食偷到返屋企,我應該點做

次次都冇人回好慘

舖排得好好

唔知點解

回

講到自己唔係咁

準備落街食慘仔

今次要特辣 !

見到你呢句唔敢扮冇

人漸燒獸

幾時教我煮野食

我都冇學過

三哥好味啲

睇見都痛

但係整得好靚

粟米個個 我覺得係失敗作 個汁整得太（杰）

練武奇材 !

杰先好撈飯

見到有下火花 !

你唔講都見唔到

Me 又sick

撞出愛火花

惺咁渣ga

個個男人都精蟲上腦

好治癒

我 DL 左落黎, 睇左好多次
用慢鏡

我好似知你講乜

Gay

boom一聲爆左個腦

整體黎講味道ok 但有小小唔滿意係個賣相

我一早知會咁

yes 同我一樣

濛0我1

好驚我細佬搞我啲玩具

👉🏼👌👉🏼👌👉🏼👌💦💦💦💦

射咗

掉左個細佬佢

攪左你細佬先

太可愛

幾歲？

5歲

肥嘟嘟

年齡差距太大都好煩

哥哥你都鍾意機呀

想要相

屌 咁都記得

怕自爆不了

求相認

唔食譚

失眠
但又熱到訓唔到

姐姐抱抱

有邊個知
除左我知、你知

我又睇

食咁辣

喺隔離po見到 笑死我

今次碗野好多湯

食撚到胃都穿窿

天水圍墮天地獄獸

男人玩具重要程度 = 男人下面

淘寶

捉咁耐得隻化石飛龍係特別少少 其他就係波音蝠 波波 小哥達
已經悶到無玩

有冇咁渣
冇開地圖追?

見到你

最勁果隻好似係鯉魚龍
換咗手機down嚟玩先

濛b

開頭可以冇map睇
有人開左個cheat既地圖網
都仲要估估
嗰時真係超難捉

app個map話喺附近
但屌 實際係幾百米咁遠

我愛你

有map果d真係玩得最癲
後尾ban晒已經費事長期開住game追

早晨
好撚攰

我係零

點會呀 你咁出名

我係一

呢個po睇到人眼火爆

條女話要等結婚後先可以扑

是但啦，點我地都冇得屌架啦

呢個珍
嗰陣一見到有珍獸
即搭車出去捉

係你咋

係我咋

咁我又唔會專登跨區去捉

試過專登去搭53 巴士線捉

呀～

屌女？

被屌

吉屎眼？

屌你啦唔係呀

有無人覺得自己沖完涼果下好性感？

圖呢

生死無常⋯

1/ 小西灣有巴士發生血案

2/ 海洋公園「鬼屋」離奇命案 男子遭木板擊斃

今日痴撚線

有邊個會估到搭搭下巴士比人斬死

有邊個會估到樂極生悲

死神來了

其實真喺好恐怖

【17:30】消息指，男事主與友人在一樓玩遊戲時，由1樓坐降棺玩滑梯到地下，到達地下後疑因出錯放向，故被另一下降棺材夾中頭近頸部位置 ，昏迷送院後死亡。醫生初步思疑死者因夾中頸部，窒息致死。

【17:20】海洋公園召開記者會交代事件，指男事主進入「活埋凶間」5分鐘後，被發現於後勤設施昏迷，送院後不治。意外原因仍有待調查，園方對事件感到非常悲痛，即時通知機電署及關閉景點，會配合政府部門調查，已聯絡張的家人提供協助。

不敢玩了

Ali - 正評
朱千雪 - 負評

揀唔落手 兩個都鍾意我

ali

仲有蔡思達

訓醒未

負評是我俾的

有冇拍緊拖的巴打可以教我點樣增加對另一半既安全感?
酒水唔少得

用安全套

請認真回答

你其實擔心啲乜

俾部手機佢

俾人搶走?!

姐係好多好多因素
1. 呢個世界唔係男就女架喇,咁同男仔傾有咩問題
2. 忙緊覆唔到
3. 夜訓

上一任就係咁
我真係feel到佢有同好多男仔flirt
後尾有朋友同我講返係真

btw , 成日都出現幻聽爸b把聲
"係你既就係你架喇"
明明係我自己講
又接受唔到

食完女?

好明顯我先係冇安全感個個

你仲係咁叫我去
黑心

攞佢部手機

想你4

想4你

4想你

........

睇到迷撚咗 靚女到

Ali 雞
千雪 女朋友

利伸 正皮

佢有冇俾啲仔你望下 高質嗎

9歲香港「小巨肺」譚芷昀（Celine）今次威盡上埋NBC王牌清談節目《The Ellen DeGeneres Show》，被傳是才藝真人騷《全美一叮》（America's Got Talent，AGT）出局後，獲大會極力補飛為她挽人氣之舉。節目出街後，Celine繼續獲大批外國粉絲力推，佢今日就喺社交網答謝大家支持，又指自己獲同志名嘴主持艾倫迪珍妮絲邀請上節目感榮幸等，仲話好享受唱歌：「How honor I was to be invited by Ellen DeGeneres on her famous show before I left LA! Thx for all the encores and clapping hands once again! I really enjoy singing and staying with you guys in America! All the best to all 」

--- ---

9歲香港「小巨肺」譚芷昀（Celine）日前於美國全國廣播公司（NBC）的才藝真人騷《全美一叮》（America's Got Talent，AGT）出局，而今晚的NBC王牌清談節目《The Ellen DeGeneres Show》，Celine亦有現身，更將會破天荒與《AGT》上季13歲冠軍Grace VanderWaal同場，有傳大會極力補飛為Celine挽人氣！

Celine自6月打入《AGT》奮戰連過三關成全城焦點，不過昨日於準決賽慘被淘汰，令粉絲大嘆可惜，雖然無緣殺入決賽，不過Celine自言已贏珍貴經驗與友誼，節目亦令更多人注意其歌藝！而Celine原來一出局即獲邀亮相NBC收視高開的清談節目《The Ellen DeGeneres Show》，接受曾主持奧斯卡的同志名嘴艾倫迪珍妮絲（Ellen DeGeneres）訪問，節目更特別安排上季冠軍Grace與Celine同場互動，相當巴閉！

平日好少見《AGT》出局參賽者上艾倫節目咁大陣仗，有指Celine今次獲邀上節目原來係《AGT》補飛之作，傳《AGT》今季被勁多網民批評揀選大量小朋友演唱出賽，搞到好似歌唱比賽，大會為此調動Celine勁敵Angelica Hale於準決賽出賽的日期，搞到Celine對撼重量級的Angelica，提早出局，不過對於在《AGT》人氣爆燈的Celine被「叮走」亦感到遺憾，最後於她出局當日，秒速請她驚喜亮相NBC王牌節目《The Ellen DeGeneres Show》，仲搵來《AGT》上季冠軍Grace傍實Celine上節目，慰Celine心靈同時為她挽人氣，令Celine繼續食住個勢攻陷荷里活！

唔知做咩見到「巨肺」呢個term就躁躁地

冇啊
我最低質

gym = 雞

廢青po

自認LIHKG廢青請入

會然大波小爾入一入黎

安全感麻...

聽日放假啦

大師

日日都放緊
正

屌班frd真係on9
問人出但自己就唔出

認真問？

我幾時有唔認真過

做野做到隻腳變左唔係自己

你地點一齊

絕交啦

唔明噏乜

安全感低下, 即係對樣野冇信心
關係上, 唔係你對佢, 就係你對自己冇安全感

你對佢冇冇信心, 即係條友睇落沙沙滾
一係就鉗制對方既活動、空間.........然後等攬炒
一係就分手

你對自己冇信心,可能之前受過傷害、經歷
咁唯有你另一半體諒你, 盡量做 / 唔做一D令你有返多點信心既事

久而久之, 時間會令人對一個人增加信心

Gem = 雞

唔難明呀⋯

哦屌 啱呀

我都係諗起漿

到底世界上係咪真係有咁好既人？

笑撚死

唉我讀書廢，又溝唔到女，人地當我係鴨脷洲公廁咁指住黎笑咋

大把人都溝唔到女啦 咪又係繼續生活

連登真係多冷血既人

講到第一日上連咁

居然有班仆街出黎話海洋公園無責任 死者玩鬼屋迷宮要負主要責任

濛GG呢ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

咁又真係佢自己犯賤走去鬥人啲野吖嘛

做乜星期六都推唔爆一個post

關我咩事

冇人俾我秒回呀 成班偽毒出晒街

33頁

得意狗

好眼訓丫 又要返工

返what
星期日都要返 陰公豬

Part time 唔係星期日返幾時返
濛9咁早醒做乜

ptgf

琴晚食完飯十點幾攤左係床
攤攤下就訓左
之後醒左訓唔返

秒我

真乖

有新手機用

遲左好多

Whatsapp restore 咗成晚都無郁過

多msg

唔關事 係佢郁都唔郁

柒撚濛濛

換機

-.- 就係換咗先要restore
不過其實啲嘢唔緊要
都無乜人同我wtsapp

冇人理我

你講乜

扮

使乜扮

rich

我wtsapp你

Tintin lm

呵呵

不用了

唔識玩pokemon GO了已經
要爸B教路

好熱

迪迪尼

我自己入去咋！屌

講得出口果下好野

好撚悶

食屎

食女啦

無，你介紹俾我

仲扮

最好我係扮

我試過一條毒撚坐海洋列車

專業毒撚

前排先試完 好多蝗

又單排食雞

悶

Typer C -> 3.5mm 都真係幾麻煩
但個音質又提升咗唔少

毒撚 Lv99

癲

點解樓豬回張gif就可以騎劫人哋個post

好熱呀屌

唔出街

見有兩個大媽插隊俾工作人員踢佢番尾好撚心涼

阻住哂人地討論cilla bb

有終沒的後宮睇啦

屌我有追

又唔post link

拉鍊界JJ真心痛

好毒

知唔知錯

試過介爛j

你都冇
點

做咩踢爆小妹

笑出聲

笑咩阿你

濛 好波

我琴晚po果張

如果我話唔知 你會點

死ser

廢能到..

教到你知為止

真係垃圾

有冇人聽緊joey

想聽你唱

雞容?

搭地鐵急尿添

賴

係咁斷

唔知唔知

終於改咗名了

有咩意思

公公

瀨啦係我唔忍

男朋友終於都唔好

你邊位呀

雪姑七友七個小矮人

大鳩巴早晨

廢ser

唔想返學

垃圾ser

超

呢2日推得慢左咁多嘅

死ser想推都唔得

講到自己冇女咁
皮啦

咁皮啦

皮皮
皮卡丘

牛陣嘅影子

搞乜鳩野死撚左個ser

其實呢兩三日都好撚大壓力有冇人可以陪我吹水

好辛苦呀。
我好想大嗌但係唔可以

屌

真的是辣殺

收養我ok？

點解唔嗌得 ?

夜媽媽嗌會俾人投訴

我未試過
3~4 同 fd 玩 t4d
輸左對住樓下大嗌

起身屌閪 都係咁

同埋父母瞓緊教

扑左幾多q

目標係幾多Q

多謝

俾人屌緊咁high都可以眼瞓
你究竟有幾虧

咁新鮮咁敏感你都屌到佢瞓著就你唔啱啦

多謝你呀

屌到佢1030am

咦
個server好似正常返少少喇喎

訓唔着練緊歌，有冇人可以聽下俾啲意見，未到一分鐘啫。

冇計啦屌住先
我真係好辛苦
大家識我都知我為食
我好耐冇試過壓力大到頂住個胃食唔到野肚餓都感覺唔到

聽日請假啦虧佬
俾佢試吓吖嘛

我細個發住燒都食一碗飯
估唔到今日就唉

考會計返香港考啦
明明香港專業野嗰套本身就係同英國取經
跟佢返嚟考咪一天都光

你心中任何既諗法
對揀呢首歌既感覺
唱既方法
聲音
所有野就算係咩印象都好
都係為吹下水啫

我讀垃圾飽和科藥劑

咁屌法 西隧開發工程